一人一句寫俾林祖舜嘅說話

收嘢喇 林祖舜

我個名

食狗屎啦

屌你老母

皇天擊殺

你老母比狗屌呀

sorry lo

舜仔 我同你呀媽有野傾一傾
可唔可以迴避下

人老母生個人出來
你老母就生個閪出來日日俾人屌
我係你咁撚柒就拿拿林捐返入你老母個狗閪到咪柒出來獻世啦屌

冇咁大個頭 唔好帶咁大頂帽

早洩 你今獲重唔仆街？

林早洩 你今次仲唔死？

My name

我真係恭喜你呀

林早洩 我屌你老母身體好呀

Joseph Lam小朋友 你媽媽係服務大堂等緊你

係你逼我架

小氣撚
抵撚死

屌你老母林早洩
唔好以為助紂為虐無報應，時晨到喇柒頭皮

食屎狗！唅撚仆街死啦！

長病百歲
冚家俾犀牛屌